# Digiflashcards

Digiflashcards est une application simple pour créer des flashcards. 

Elle est publiée sous licence GNU GPLv3.
Sauf les fontes Roboto Slab et Material Icons (Apache License Version 2.0) et la fonte HKGrotesk (Sil Open Font Licence 1.1)

### Préparation et installation des dépendances
```
npm install
```

### Lancement du serveur de développement
```
npm run serve
```

### Compilation et minification des fichiers
```
npm run build
```

### Serveur PHP nécessaire pour l'API
```
php -S 127.0.0.1:8000 (pour le développement uniquement)
```

### Production
Le dossier dist peut être déployé directement sur un serveur PHP avec l'extension SQLite activée.

### Démo
https://ladigitale.dev/digiflashcards/

### Remerciements et crédits
Traduction en italien par Paolo Mauri (https://gitlab.com/maupao) et @nilocram (Roberto Marcolin)

### Soutien
https://opencollective.com/ladigitale

